﻿001	８個集まったようだな	VO_eizan.eizan_sys_0002
002	ホーム画面＞右上メニュー＞武具＞一覧から<br>『月星の胴』を選択して	VO_eizan.eizan_chara_1020
003	『アポイタカラ』で<br>Lv２５まで『強化』してみろ
004	念のため、<br>おさらいをしておくが…	VO_eizan.eizan_sys_0031
005	『練成』するには武具の欠片が一定個数必要<br>『強化』とは『鉱石』でLvをあげること<br>『強化』することで武具の性能が上昇する
006	最大Lvまであげた武具は『進化』が可能<br>『進化』は同じ武具の『欠片』が一定数必要<br>『進化』することで武具の最大Lvがあがる
007	いよいよ最後の工程だ<br>『月星の胴』を<br>★5へ進化させるぞ	VO_eizan.eizan_sys_0005